睇到呢個post既人全部轉返手動呼吸

除了樓主